你地結左婚會唔會繼續同阿爸阿媽住？（理性討論）

結埋右
會
唔會
點解？

想離婚？

唔會

有樓咪出去住

會 係因為冇錢買
唔會 係因為唔夠位同冇私人空間

奶奶新抱共處一室 雞犬不寧

好難搵到女朋友係願意同屋企人一齊住

如果大家相處一直都係客客氣氣呢？

相處唔同住埋一齊
如果唔係點會有 相處好同住難 呢句說話
覺得對方唔啱 相處一陣既話
會可以遷就對方 橫店唔會成日發生衝突
但係一齊住就好難成日遷就
就會多好多衝突同睇對方唔順眼

好難願意 個個係你既屋企人
同自己屋企人就話姐
同埋老實講
到時佢地不和 你覺得你可以置身事外？
可以一齊住你都唔好咁搞啦

我承認我係唔夠偉大，但要同老爺奶奶一齊住我寧願大家拍一世拖唔結婚
始終相見好同住難呀 畢竟唔係血濃於水一家人，願意無條件包容，暗瓦底一定有啲不滿。太放任唔得會得罪人，但喺屋企都要就住就住做唔到自己要客客氣氣咁真係慘到
夏天熱想著下小背心又唔得，扑野又唔可以喺房以外又唔可以叫

係嫁 有得揀一定搬岀去

你老母同佢鬧交既時候，你幫邊一面

話時話通常都係聽女家去男家住會出問題，調返轉就好少聽到

係 我女朋友都有講過 但而家邊可能買到樓 咁係咪即係唔使結婚

因為好少男嘅肯去女果邊住？

我身邊都唔少例子係男去女家住，好少又會出問題

咁可能男嘅比較冇所謂
任人擺佈唔嘈交就得

我覺得係通常男人比較忍得

本身就無一齊住

因為根本好少會有男家搬去女家度住既情況

係

會 因為父母養我大 有責任養到佢老

咁你未來老婆要唔要照顧佢父母？